[球壇唐詩詠]多蒙特比人黑到輸緊5球

仆街死拜狗

阿古路下季去拜

快

我下季去巴塞教美斯踢波

換利雲

送山齊士俾鏝